屋企得個廢老係度只識睇TBB

係度笑抗爭者，聽唔過耳，有咩方法可以阻止佢睇TBB(文盲，唔識用電話睇片，唔會用收音機聽新聞

Disable 左 81 - 85 好多年

部電視搵唔到options disable搜到嘅數碼廣播頻道。。。

Manual search 到雪花

我老豆老母夠平時睇蘋果
屋企睇now
咪又認為啲人唔應該抗爯

我屋企都係 我立即轉台 再同佢地講垃圾CCTVB嘅立埸 總之係嗰個時間唔好再俾佢地接受任何TVB嘅信息 而佢地都冇再講
利申 我係錦做